買定下場美斯首名入球都得了

通常牙朗發力，美欺都唔會失威